<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Miscellaneouses on fromdot</title><link>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/</link><description>Recent content in Miscellaneouses on fromdot</description><generator>Hugo</generator><language>ja</language><atom:link href="https://Neioumi.github.io/miscellaneous/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>お問い合わせ</title><link>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/contact/</guid><description>読み込んでいます…</description></item><item><title>プライバシーポリシー</title><link>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/privacy-policy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/privacy-policy/</guid><description>1. 収集する情報 当サイトでは、訪問者から以下の情報を収集することがあります。
a. Google Analytics 収集する情報: ユーザーのIPアドレス、ブラウザの種類、使用するデバイス、訪問したページ、訪問日時、クリックされたリンクなど。 目的: ウェブサイトの利用状況を分析し、改善のために使用します。 オプトアウト: ユーザーは、Google Analyticsオプトアウトアドオンをインストールすることで、Google Analyticsによるトラッキングを無効化できます。 詳細: 詳細については、Google Analytics利用規約をご確認ください。 b. Google AdSense 収集する情報: ユーザーのIPアドレス、ブラウザの種類、使用するデバイス、訪問したページ、クリックされた広告など。 目的: ユーザーに関連性の高い広告を表示するために使用します。 Cookieの使用: Googleとそのパートナーは、ユーザーのブラウザにCookieを使用して広告を配信します。ユーザーは、広告設定でパーソナライズ広告を無効にすることができます。 詳細: 詳細については、Google AdSense利用規約をご確認ください。 c. Amazonアソシエイト 収集する情報: リファラーURL、クリックされたリンク、購入履歴など。 目的: 当サイトからAmazonにアクセスしたユーザーが購入した商品に基づいて報酬を得るために使用します。 オプトアウト: Amazonのプライバシーポリシーに基づいて、ユーザーは個人情報の収集に関するオプトアウトオプションを利用できます。 詳細: 詳細については、Amazonアソシエイトプログラム運営規約およびAmazonプライバシー規約をご確認ください。 d. お問い合わせ 収集する情報: 名前、メールアドレス。 目的: お問い合わせ対応のために使用します。 使用範囲: 収集した個人情報は、お問い合わせに対する回答および関連するやり取りのためにのみ使用されます。これらの情報を第三者に販売、貸与、交換することはありません。 2. 情報の共有 当サイトは、ユーザーの個人情報を第三者に販売、貸与、交換することはありません。ただし、以下の場合に限り、情報を第三者と共有することがあります。
法律の遵守 ユーザーの同意を得た場合 当サイトの運営を支援するサービスプロバイダー（例: ホスティングサービス、分析サービス提供者） 3. セキュリティ 当サイトは、ユーザーの個人情報を保護するために合理的な措置を講じています。これには、技術的、物理的、管理的なセキュリティ対策が含まれます。
4. ユーザーの権利 ユーザーは、自身の個人情報へのアクセス、訂正、削除を要求する権利を有します。これらの権利を行使したい場合は、当サイトの連絡先情報を使用してご連絡ください。
5. プライバシーポリシーの変更 当サイトは、本プライバシーポリシーを随時変更することがあります。変更が行われた場合は、当ページにてお知らせします。変更後のプライバシーポリシーは、当ページに掲載された時点から有効となります。
6. お問い合わせ プライバシーポリシーに関するご質問やご懸念がある場合は、お問い合わせよりご連絡ください。</description></item><item><title>運営者情報</title><link>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Neioumi.github.io/miscellaneous/about/</guid><description> サイト名 fromdot 運営者名 Neioumi 連絡先 お問い合わせよりご連絡ください</description></item></channel></rss>